叫人移民d撚樣一定係暗共

中共由頭同尾都係想迫走香港人。

但係從來都唔會用對西藏新疆既方法對香港人，所以一直先陰d陰d係到攪你。

香港人留低，玩到最後，中共執到既香港都係可能無咩用，(姐係攬炒啦)，

所以佢最最最想既

就係你班香港人自己頂唔順 走撚左去。

移民最好，因為共產黨係海外華人地區已經控制哂，到時要攪你易過借火。

走 = 俾共產黨贏
唔走 = 可能贏，即使輸都攬炒

BNO班人又有冇諗過97後班手足呢?

有錢走個d有冇諗過無錢既手足呢?

自己諗下。 (逃亡搵政治庇護另計，個d已經付出了很多) (都唔包括一路有係外國做野既手足)

但係如果你係藍屍就最好快d走。
好行夾唔送

有得走我都走

9成9移民既都係奶

On9 logic